有冇人5月7-18日會去西藏

而家同朋友兩條友
暫時聯絡過幾個司機
想睇下有冇人有興一齊夾車

都係兩條友 但10號去

最後我地上網搵到人拼車啦
有緣西藏相認

18號去

無啦 原先搵到兩個人 而家又話去唔到 唔成事了

嚟緊17,18號去 但好多嘢都未定

聽日返拉薩，後日飛機走

真係要早d夾定 改6月去？
見隔離post好多人6月中去

睇機票6月平好多

我而家經成都去拉薩來回三千幾 覺得都ok

想請問呢個價包唔包埋司機住宿同保險㗎？

同期唔同路，交流吓

想去大家點買機票架 我上大陸睇 唔比香港人買既